邊個對波最大？

「英秀」、「一心」、「幼羚」、「家寶」、「念慈」、「思賢」、「有容」、「向華」、「修端」、「允行」

邊個對波最大？

有容
完

乃大
秒

屌晒你地老母

家寶
因為大波家寶

秒！

家寶真係好向左走向右走大波好向左走向右走淫.. 利申, Hi過

超窄超多水

馬友容

幼齡

思賢
因為有'思'cup

咁打和啦，個個都岩

一心，因為一心一“E"。有E仲唔大？

分鐘。

有容奶大

一心
因為一心只想你驚訝

根本係trick question
樓主自己對波毛係最大
動L動L

叫我？

幼羚是咪指幼齒
由以前學生時代一直思考咗呢個問題好耐

幽默感呢家野

( Show Blocked User - 巨而無霸 )